---
title: Packliste
redirect: /infos/packing-list
taxonomy:
    category:
        - news
---

Du fragst du schon die ganze Zeit, was du eigentlich zur Kuloko mitnehmen sollst? Löffel!! Und ein Fahrrad. Alles weitere findest du hier auf der Packliste.